香港政府目前嚟講，最需要強化邊個政府部門？

國防部

特首個腦要升智力

一帶一路辦公室